上個星期五又話冇北水實跌到pk

次次都買連燈仔對家，嬴到仆街

星期五實升到仆街